放心，kd會game 6復出

反cup奪冠

諗返起班友仔笑KD癡冠就想笑

都無Game6

話無kd都贏到班人係咪哭緊喪

yes
明年見
kd 將挑戰東區